請問改丁屋宇政策可唔可行？

其實放寬個土地規劃限制，已經有好多土地，錦田新田大棠仲大過元朗屯門天水圍，雖然收棕地好困難，但而家丁權名存實亡，大把圍村人有丁冇地。

如果將丁屋個標準改成700呎單位四個，比原居民自己起劃一規格既大廈，例如：一梯十伙40層高！100個丁可以起一棟大廈，佢地自己傾掂數，要拆舊屋又好，攞私地起又好！

政府咩都唔洗理，淨係幫佢地起下馬路鐵路咁。甚至幫佢地揾承建商同銀行貸款。

鄉黑係地產霸權外另一勢，不過相比之下太弱，可以兩害取其輕！

快過填海/搞郊野公園，又冇成本，淨係修改一下小型屋宇政策。只係唔知新界熔洞影響幾大，不過唔關政府事！

有冇得諗？

利申：無知

供應多咗樓價唔升
政府：樓價唔升，不了

如果你咁計400伙，1伙4人住都1600人
如果有多幾棟樓已經變一條村，咁附近要有社區交易設施同規劃

如果起高樓，成本會貴好多工程期會長，講緊一呎建築成本都要幾千蚊。2800呎少少地都要拎幾百萬出嚟，正常都唔會有。結果咪又係變咗政府做擔保去發展，咁同去發展有咩分別？最終官商勾結...